分左手應該點樣處理自己既情感

算和平分手
其實無聯絡 我都無當佢朋友 朋友大把
但當自己有事上黎竟然第一時間想搵ex
想問佢意見 想佢係到
而佢既態度係 屌做乜鳩仲煩我
覺得自己真係好7
我明大家乜都唔係 真係無義務要理我
不過都真係好受傷

以為自己放底左原來仲未
到底點先可以當呢個人已經係世界消失左
成日一時衝動就想搵對方

算喇，你搵佢個刻，佢都講到咁絕，
無可以返到以前咁架喇，
真係無乜可能話忘記就忘記，
話唔care就唔care，
比啲時間自己喇。
你多朋友，咪多d搵下朋友lo

同路人
我都學習緊

搵完喊到狗咁
真係勁丟架
你岩 真係有咩事搵朋友就好了

好似應該要當呢個人死左

加油呀

收埋係心底

自己攞嚟柒 屋企無鏡？

係呀 block哂所有野
當佢死左 呢世都無可能再見佢
令自己變好 期待下個人 希望有能力對佢更好 期待將來既家

無慢慢o係以為放低 其實就一世放唔低既深淵輪迴
日頭以為有新目標 對下晝又會想起佢
不斷loop

但一唔開心自己又想趕晒所有人走
好痴線

衝動累事 學習下

好正常姐 搵左佢你預左俾佢屌
你以為你係邊個

屌 係佢話同我做朋友
幾時都搵得 又係得我on9信

係 我都以為自己對佢無野
點知都會做埋d咁既野
幾時可以係街撞到都當透明

block又唔捨得

爆哂啦 真係好柒

唔block自己keep住睇
睇到佢有新歡你就會後悔點解唔早d當佢死左

習慣習慣就好，呢個冇辦法，一齊左咁耐你都一直係依靠佢，等時間沖淡一切吧

咁真係要睇你朋友啲EQ喇

忍到第一次 之後就忍到架啦

所以上連登圍爐取暖下
真係等時間沖淡一切
但要再拍拖真係好難

好彩d朋友都好好
得閒都會問我死左未

知道 要努力下
希望你無呢個煩惱

哈哈，咁咪幾好，
搵啲嘢做下，分散下注意力
比啲目標自己

返工好忙架啦
係因為唔舒服就會好想有人關心

得閒咪上嚟吹下水囖

徹底咁將佢刪除

好難先搵到人吹水架sad

剛好Del晒d野
唔洗再睇

事業 運動 金公

可惜我有

我情況同你差唔多
分左之後好耐有聯繫
之後有返聯絡 但佢已有新歡
我頂唔順block曬所有
唔睇 唔諗 唔見
我先舒服啲

冇聯絡

加油 我都剛剛del晒所有野
其實對方任何事都唔再關我地事
唔睇唔諗仲要唔好問！
知佢有新歡個心應該好唔舒服

放底講下

我係一個好少展現最內心情感嘅人
最唔開心果陣成日都諗起打俾ex...
想係佢懷抱入面喊..

你地可以del block 所有野 好勁

我ex都係咁講
其實咪又係得我自己係度講野
會覆我一隻字兩隻字咁囉
係咪算得上好過藍剔
叫佢block我又唔block
其實係我自己犯賤囉
唔親手block左佢仲要忍唔住搵佢
唔想俾佢藍剔
都係忍下算了
忍唔住咪睇下去last seen就算

都係啲typical 野
人地move on晒 我仲戇鳩鳩咁執著緊

搵野做 分心 有咁忙得咁忙 有咁充實得咁充實 過來人q.q

我明
但千萬唔好搵 有9成令你更唔開心
因為佢已唔屬於你

之前我都唔得
但做咩要比一個已經唔愛你既人影響心情
你on99唔開心/喊既時候
人地可能同人扑緊野啦

想搵就上黎9up下啦
真係唔好搵佢了
二度傷害

老套說話 時間會沖淡一切
不過真係好難
要重新習慣一個人

對佢已經無嘢 佢既死纏令我更反感
但一到夜晚一落雨就會發作 「點解得返自己」
俾人感覺好tough所以無人安慰個個都我以為無嘢
我都以為自己無嘢 到底係我演技太好 定佢地唔想理我
已經瘋狂做gym啊同best fd出街食飯 係好開心但一離開佢地我又黎料 彷彿人生得返返工同做運動 無咩意義咁
依家每日等時間過 唔知盡頭係邊 唔想再拍拖
唔知幾時先振作到 做返以前開心樂觀積極既我😞

你飛佢定點？

我飛

唔知仲要幾耐先淡到呢...
唔洗重新習慣第二個啦 好攰 想自己一個

同樣心情
其實會驚 好怕下一個都會咁

點解有呢個決定？
雖然都係我講分手
但係佢逼我講

未放或既話 根本move on唔到去下一個
怎麼我眼內人人是你

唔想再浪費時間。其實講分手個個人都唔好得去邊，個個以為講個個無咁傷心，其實係兩敗俱傷。又有邊個知背後既掙扎同沮喪。 佢點逼你講

所以我冇..一次都冇

啱啱分嗰陣覺得自己選擇好正確
一星期後開始咩都想搵佢分享 然後發現已經散咗
而家三個星期 晚晚都夢到佢

其實人生無最愛
一切都係timing

都係 我明既 你覺得唔夾？
去到後尾見親都嘈 佢話我發脾氣
我又覺得佢無心想見
拉据左好一段時間真係影響工作同生活
我就知係時候要完
其中嘈得最多係佢成日同d女/ex聯絡
我真係頂唔順

好叻呀你
只要佢唔會同你一齊返 其實佢講乜都係垃圾
有我聽你講

我自己又覺得總有一個會係最愛 無其他人比得上
好彩既 可以同佢白頭到老 唔好彩既 佢已經走得好遠好遠
你會發覺 當你地分開左 你仍然會關心佢 著緊佢
你唔係唔再愛佢 只係你學識左生活係冇左佢既世界

好似我宜家既情況

絲打同我好似
佢又係成日話我發脾氣
咁你真係無心呀嘛 忍唔到唔發
我啲朋友話我講得太直接 語氣好差啲仔會唔鍾意 覺得好煩
Sorry囉恭喜你甩底啊

都唔係我覺得 佢自己都知 但就想夾硬黎過得一日得一日咁囉
拖真係又浪費時間又哂心機 每日都因為佢心情起伏好大
同你同一時間知道要結束所以就～
佢都犯過幾次呢啲錯
但我原諒又原諒
明就明一次不忠百次不用 又有幾多個做到啊

唔原諒係岩嫁 我個ex都係咁 雖然我每日都好想搵佢 但呢d仆街唔會變 去到之後你會發現自己當初做左分手呢決定係好岩 佢地冇左既一係愛自己既人 我地冇蝕嫁 忍住

但又咁試 唔試又點知邊個係最愛
唔想比一個人困死自己
好有陰影 會好想死

再拍真係好難，完全失去信心

分手好痛
但分手邊緣更痛
直程試過喊到坐係海邊打去生命熱線想搵人幫
喊到唔知似乜
你係點樣 可能你有轉機呢

重新習慣好花時間同精力

其實係 d仔唔煩得
但唔係愛同上心 點會成日提成日講
或者愛一個人 前提係會理對方感受先
可惜ex唔夠愛我 係我唔夠好 所以結果咁
咁你情況有無好轉呀

分手真係好可怕
陰影呀 去愛人首先要學識唔怕傷害

同ex聯絡真係頂唔順更何況瞹眜

其實呢個世界係錯配
總有好多仆街 但總有好多受傷既人
好唔公平

忍住咗 已經捱過咗想復合既階段。依家只係會諗點解唔早啲分手 浪費咗咁多時間同青春係佢身上 覺得可惜。佢依家終於清醒知道我好好 但老娘走了就再也不會回頭～
如果當初你好好珍惜我 對我好 就算你仲係咁廢咁窮我都肯跟你 可惜..

一星期咋 佢 block 左我 whatsapp
要有好轉我諗要等下